電腦變到好慢

之前開drive個都已經要開好耐或者無限load
e幾日直情開機關機都好慢
無論上網 開程式都卡住卡住
試過用nod掃毒都解決唔到
仲可以點搞

其實係因為你越黎越快

唔係掛
我本身裝左三個harddisk
係唔係換裝左window個個就ok

會唔會係其他野出問題

換個keyboard 包你部腦煥然一新

買隻ssd裝新windows, 包你火箭咁快

🤦🏾‍♂️個harddisk用左都無兩年就打柴

唔關事係部機load所有野都卡下卡下

本身有兩個 其中一個裝window
另一個放左好多珍藏 所以唔想搞佢
咁e加應該放棄曬佢定買個新嘅算

買隻新既clone過去咪得囉

咩年代，重用HDD裝windows
寧願買少兩粒核都要買返隻啦

你個hard disk 有冇 smart error?

應該係你睇野快左

咩係smart error
我試過㩒修復 但係修復完都係唔得